幾撚時興埋D乜撚軟膠入耳式耳機

好似插撚住屎眼咁，都唔舒服，幾高音質都冇撚用啦

Is

我就唔知比人插屎眼係點喇

gay post

樓主比人插屎眼唔舒服會唔會對手太粗魯無落KY?
同理入耳式帶得唔舒服有無試下落KY再帶?

樓主比人插開屎眼?

呢種耳棉雖然易爛d
但係音質同舒適度都好過落膠

airpod個種耳窩式仲好啦，耳道式不了

一直都有啦
以前中階先用
呢幾年初階都用

音質好過膠？你認真？

耳綿會吸bass架喎

用cm係咪啫係畀人無套中出

我唔知比人插住屎眼係咩感覺

覺得吸bass咪自己set平衡器調整返囉
一個固定因素,要tune唔難喎
更何況,本來每隻耳機都有少少差距,都係要tune嫁啦

唔係用黎做野既話，係會覺得好聽左嫁
低音冇咁轟，高音冇咁尖
一個字舒服

呢個乜撚嘢比喻嚟
冇乜人feel到你呢個感覺
Gayyyy

要夾耳機，本身分析力太高造成嘅尖銳感可以用耳棉磨平，唔同牌子效果唔同，效果根本就等同係調音棉
同埋本身耳棉可以吸收小量噪音而有限度增加虛擬空間感，拉低少少noise floor，動態感好小小
講到尾都係硬件性校聲，不過點都好過校EQ，尤其係硬解dsd檔唔可能用到軟件EQ

始終買得靚耳機就係要聽盡啲細節

部分細節減少都係對音質有影響

低音轟同高音尖係耳機本身問題

如果靚耳機就會影響音質

同意耳綿係舒服

以前的確係咁諗所以唔用耳棉，高音越尖越好，後尾開始對暴力分析有啲厭倦，所以最後係tune啱自己嘅聲嚟聽歌。
我唔只會試耳棉仲會mod機換線
利申用緊4路分音每邊十單動鐵公模，金銀銅8絞4.4平衡，DX200 加 mod咗嘅amp8

人人喜好唔同啦
有人鍾意去盡d, 粒粒音每種樂器都要清楚分得開
我就鍾意收斂d, 寧願少許含糊都想首歌一體d

有冇5舊水推介非耳道式

耳油多唔用耳棉唔得 普通膠隔音唔得同會鬆